控喝酒遭性侵懷孕卻約吃早餐 25歲女「沒即時報警」不起訴

控喝酒遭性侵懷孕卻約吃早餐 25歲女「沒即時報警」不起訴

桃園一名章姓男子4月間，約了一名25的女子到某間酒店喝酒，事後發生性關係，一個月後遭對方控告性侵因此懷孕，他強調「雙方是你情我願。」桃園檢署調查發現，2人事後還有用LINE聯繫，她並沒有即時報案，反而在發現自己懷孕後才提告，十分不合理，因此予以不起訴處分。

起訴書提到，這名25歲女子控訴，4月10日晚間和章姓男子到酒店喝酒，之後因為酒後無力被帶到附近飯店，甚至在無法抗拒的情況下，遭到性侵得逞，事後發現自己懷孕，確認就是章姓男子的小孩。不過章姓男子雖坦承，2人有發生性關係，但強調是雙方你情我願，當天在飯店起床後，還有幫忙叫計程車付車資，事後女子有約吃早餐，但沒有赴約。

警檢找來當天的計程車司機作證，司機表示，「女子當時意識清醒，並沒有向我求救，也沒有說要幫忙報警。」加上從2人事後的LINE對話紀錄來看，女子並沒有控訴性侵等字眼，甚至還在當天上午約章姓男子吃早餐，章回覆，「你趕快回去休息，早餐下次。」她還回「葛格不來。」不像一般遭性侵案會即時求救報案。

檢方認為情節相當不合理，而章男是否強制要求性交部分，則無證據顯示女子當時喝酒後無力抗拒，因此予以不起訴處分。

所以話ons之後一定要食早餐

講得好